你們這群來台灣念書的港仔就是來雷的

來台灣讀書的港仔真的10個裡面有9個雷
團體報告搭便車就算了，說話經常抓不住重點
不然就是糾結在不重要的事上
幫忙做報告比沒做還雷（做的爛還要幫忙善後）
港人不是自視甚高嗎
應該要很有本事，怎麼來台灣的盡是這些雷

活在中國香港的港仔就是爛 都沒素質

傻仔先讀大學/asso

啱
因為嚟得台灣讀書嘅都係香港尾10%

駁唔到

係台灣讀大學個d唔理咩國籍全部都係垃圾